我正式宣佈以後有露點有露西既電子雞先值得比錢

只要集體抵制果D 吊高黎賣既賤女人
佢地自然會迎合市場需求
比完錢連西毛都睇唔到一條
咁我不如捐比無國界E生喇
人地就算昆鳩我都叫比到張實體相我

總之比錢就要有合理回報
HOLD住唔好再比錢佢地

咪講咩值唔值 得你啲弱智仔會比錢睇

會比錢本身就on9

係度合理化

係我既認知入面睇j圖係從來都唔使比錢
亦完全理解唔到點解d人會咁做

偽術照

一係正正經經溝條女日撚日睇 一係叫乖乖地叫隻雞 買幾張相打飛機做乜 都唔知睇離做乜鳩 比錢買個d真係on9

佢地都預左要比錢嫁喇
我又唔係勸佢地唔好買
係勸佢地要物有所值

推到電子家禽至少有露點照先賣到錢大家都有好處

幫手推喇

正正經經買隻正版AV支持吓重好

何況網上大把免費...

依定唔係講緊買唔買呀
佢地係唔係都比錢買嫁喇
你勸到佢地唔比錢咩

岩啊 最好全部見到我即刻跪低含就最值得

大家要Strong Hold
堅持就是勝利

Strong Hold

Let’s go

岩呀 起碼要佢地真係要出賣色相先換倒錢

Go

其實做乜要勸

電子雞你老母

你唔係覺得買相嗰啲毒撚會聽你講阿?

佢地都係想睇野既姐

直頭等佢地出黎做
同樣價錢屌到佢地啪啪聲都得啦